老母逼我講母親節快樂

每逢母親節朝朝都懶係暗示咁
問我知唔知今日係咩日子
唔答佢又嬲9 講完母親節快樂又嬲9
啱啱佢聽收音機講到啲母親節野
話無心情聽一野熄咗
過咗10秒又開返 較去第二個台
又係講母親節
又一野熄咗佢
即係點呀
次次佢做呢啲咁明示嘅暗示我都即刻唔想講
我唔係唔想講呀
但係畀你聽到個無誠意嘅母親節快樂你會開心咩？

求其啦

講一句咁難咩